冷靜冷靜冷靜冷靜冷靜冷靜冷靜冷靜冷靜冷靜冷靜冷靜冷靜冷靜冷靜冷靜冷靜冷靜

我明大家覺得明明之前講好左今日18區開花 無啦啦又話要休息好鬼
我想講既係休息唔代表乜都唔做，只係可以比和理非進場 全世界做民宣 做比國際又好，美國又好，人權法案當然唔係大曬但係我相信無人會否認佢將會幫到我地好多？所以國際綫係點都要做返靚。

另外就係大家話要搞黨鐡聼日三罷，知道大家都覺得罷工係好重要好重要，我都認同。但係睇返以往既情況，罷工從來都唔係逼出黎，唔係强逼人罷工，而係自發。所以我覺得成立工會去搞罷工係比較有效既方法，搞罷工就應該由成立工會開始。

最後，我希望大家真係真係要獨立思考，連登依家有海量帶風向既post 完全無内容，歡迎大家繼續討論。